尚德邨女子上吊亡

將軍澳尚德邨尚義樓，今晨9時46分，一名婦人被家人發現上吊尋死，連忙報警。救護員到場時女事主昏迷，送院搶救後不治。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

個性簽名

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

Rip

睇完財政預算一時諗唔開

有公屋都上吊

住公屋儲錢快過私樓仔喎
做咩上吊呀